其實大家都知道d議員住邊

..... ----. ----- ....- ----- -----